覺唔覺返工有d同事係都要戴d五顏六色口罩好撚扮野....

又黃色又紫色又粉紅
標奇立異為乜

覺得靚咪戴囉，咩色都要管？

我中意戴，關你撚事？

關你撚柒事咩柒頭

關你撚事咩屌你老母

淨係藍白綠好悶 多啲色攞嚟襯衫唔好？
Btw 關你撚事，屌你老母

好過樓主現實生活唔如意
只可以上網靠恥笑他人，想圍爐取暖
結果連連燈都冇人認同你

樓主適合係北韓住

通常靚女會戴粉紅色同黃色

樓主著衫係咪日日都嗰2件

樓主適合做北韓口罩師
咩都管一餐

通常呢d人做野都唔係好認真

出來隻抽呀屌你老母

靚女戴粉紅奶罩就正姐

通常on9仔先特登介意人口罩咩色

關你撚事呀屌你老母

你老母個bra都五顏六色，係咪叫你老母唔准帶bra

戴口罩都要批鬥

痴撚線 有病睇醫生啦